提議：對家要起底，咁不如將藍絲嘅樣整哂落啲相度send比佢地搞到真假難分。有冇得諗？

純發夢。

起得咁撚過癮，整一百幾十幅比佢。

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —